7仔耳機集中討論區

自然冇左3.5mm port後
我番工放工既人生就變得好唔寧靜
我知總會有人笑我有其他機唔揀係都要揀番iphone
但係我部6Plus已姐用左成兩年
而家先黎換6s就冇咩意思
同埋個雙鏡頭同雙聲喇叭加埋個防水防塵真係好吸引
最正真係打機同速度係爽歪歪
而家真係萬事皆成 唯欠耳機
我睇過市面上行lightning頭既耳機唔多
就算有 都貴到hihi
咁而家唯一出路就係無線耳機
學 咁講 音樂即無線

有邊位巴打可以指點下邊隻耳機最好
窮L筆直一千左右

Hihi

人手filter撚